\chapter{Experiment og forsøgsgrupper}

Der vil udføres forskellige test om de faktiske resultater matcher de forventede resultater og for at sikre, at systemet er Defektfrit. Det indebærer udførelse af en software komponent eller systemkomponent for at evaluere en eller flere egenskaber af interesse. Testene skal også være med til at kunne finde fejl og det sker enten manuelt eller ved hjælp af automatiserede værktøjer (Jenkins X). 

Derudover vil der udføres tests, i form af forsøgspersoner. Dette betyder at det er forsøgspersonerne der står for at teste systemet.  Målet er at få nogle kunder der benytter vores system, det vil sige enten en employer (tester systemet som employer) og freelancer (tester systemet som freelancer). 
